[PS4/PC] Monster Hunter World [267] 斷線爛輝團持續鼓噪 請加入四近戰極貝團

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

又係你油佳妹

佢狗黎

中秋po 緊係要油雞妹

88個個集會仲有冇人刷野？

爛輝斷線法流程 － 只限識玩／親友團

一.斷線法係乜？
留人係集會所保持調查等級6lv，其餘人係4區脫離集會所爆角的方法
利用遊戲斷線唔對其他玩家造成影響的機制來保持6lv調查等級
令玩家每場都可以直接刷調查等級6的爛輝

二.刷之前要執腳印做乜？
執腳印目的係為佐以最快方法上調查等級6lv
越多人執，越容易上6lv
一團執可能要執兩三轉，三四團一齊執係幾分鐘就完成的事
當中執腳印中可以提升調查等級的方法有三種
1. 執爛輝腳印
2. 執蟹仔搬的行李
3. 擊殺鑽地變身之後的奇面族，執奇面族的掉落物

落石，採礦只能增加調查點數
我地需要的係追蹤點數，如下圖

執腳印參考影片，建議加速睇

三.點解只可以殺變身之後的奇面族？
引用口乜巴打的回答
爛輝路過啲奇面之後 佢地會掘地下之後著黃金聖衣
要等佢變身之後先殺係因為
1.佢變身上黎果下會有飛散的黃金片 10pts
2.黃金片會引蟹仔過黎搬行李 2pts

四.新手睇唔明下面個流程應該點玩好？
下面個流程係以最快速度刷爛輝的方法，
如果你睇唔明，又想玩斷線，唔該拜托麻煩請求你最起碼記住以下幾種：
1.如有需要幫手執腳印上6lv調查等級
2.只需要爆爛輝角金，雙胸，雙前手以及脫衣後的尾巴就可以獲得最大的獎勵 (優先爆前手！！）
3.四區放完爆g切記斷線，脫離集會所會收到提示 (斷綫方法包括開Spotify退出再開番MHW，拔網線，測試網速等方法)
4.完任務後切記拎佐獎勵先番集會所

五.點解有時候會無啦啦斷線，點解決？
集會所leader斷線會導致部分玩家斷線，想避免出現依個情況最好請一位巴打掛機，由佢做leader

六.爛輝係固定團定係每場都換妻？
建議固定，有效的分工可以更快地刷
亦可以知道集會所一共有幾團，避免出現斷完入唔番既情況
煩請各位巴打係討論區，遊戲内自行組隊

七. 落石
多人模式下，無論係執腳印或正式刷，落石係最多餘的動作，拖時間之餘又唔可以對必要部位造成破壞

八. 滅龍石
滅龍石可幫助玩家速刷，主要有兩大功能
1.一區爛輝以左下角出發時機率觸發停頓動作，
扔投滅龍石能直接打斷停頓動作，加快爛輝入洞
2.三區爛輝機率長時間逗留，
投擲滅龍石打斷爛輝動作，
令爛輝以最快時間進入四區

滅龍石最快取得方法係禁圓圈踢下圖小動物，踢一群有4粒，可連續踢2群拎到最高7粒
依堆小動物係1區，2區都可以搵到，如下圖

九.速刷方法
新手請理解清楚四的解説先好睇依部分
1.爛輝一區快速進入三區的條件為「爛輝所有必要部位的破壞」以及「指定的傷害」
「必要部位的破壞」包括角金，雙胸，雙前手，你可以係一區或二區完成，
無論係一區或二區滿足條件，都會觸發爛輝脫衣
「指定的傷害」最快可在一區完成

2.一區爆破指定石頭令爛輝更快地潛入地下再次出來，爛輝出現地點唔一樣，共三個出生點，爆破指定石頭可以加快爛輝移動，以下為參考圖，紅圈為爆破處

3.快速脫離三區的條件暫時有二
a. 進入三區觸發NPC的落石提示後開始計時
b. 斷尾，爆破部分角後用滅龍石不斷打斷其動作
維持大概一分鐘的時間就可以離開

破壞尾部，頭部破壞完再打都無用，鎖佐血
(ps: 頭部破壞亦可以係4區中任何一區觸發，但尾部一定要3區或4區)

4. 四區眠，放爆G，斷線，收佢皮

速刷參考影片
打法1

打法2

暫時嘅集會所係

bot again

[/quote]冇玩一星期 油雞太刀進步神速
係唔係我目困cfu教左你D 佢唔教我既野 [/quote]
報jor 進階班 無jor 2000支冷飲

今晚賺咁多 一星期唔使買

不動衣 i cant see shit

試過避過自己然後食jor口乜，南爪個粒 開場30秒貓jor

有

咁我唔返去阻住你地啦

人唔多，可以返黎

學你tk

沖完涼 AG OR WEAK?

打咩好？

我邊有tk
石頭後面放波係提你地ff跳時期
爆G炸你地 係為jor幫你地開貓火
拉仇追住睏b 係幫佢提神
模範隊友被屈tk

有無正常極貝 重未過
利申 全擴

只收冰冷菇

想問爛閪R8武有邊幾把係勁 ？

睇完d速刷片，係咪眠咗之後放曬爆彈就各自斷線？

極貝都係打唔嬴 唔落彗星出黃道正仆街
飛上天又揀唔啱時間

3 區唔夠攻先會無彗星情況 出王道
其他區一定有石比你擋

係 同埋攞曬野先返斷線場

有無人覺得特等小屋個窗個個五隻龍之話既圖騰好撚靚
但搵左好耐都搵唔到張原圖 有無人有

仆街，追番post先知甩左南瓜巴底

上面兩位巴打可以入黎一齊打

瞓啦要早起返工
聽日夜晚會唔會有場

好想入
但又好怕雷你地

唔夠人嘅我可以入

想打就入

入黎刷珠先

新手問下，
爛輝有咩好？點解你地係咁刷
極貝有咩好？咁難打，紫色調查任唔會好啲咩？

有無巴打帶打極貝

爛輝某幾把武器勁 可以睇post頭
極貝個任有挑戰性D D珠又靚D

#36

你依加入嘅話我俾個位你打

依加仲有?

入左先,佢打埋今場weak

好 依加入場 ksm

佢地喺入面開任，你喺出面join

未見到

片手主力用邊把好(pc
恐暴 juno 砂仔都整左

感謝幾位巴打帶打

如果無近戰撚仲快過

你地依加三個?

唔好意思 我唔累你地啦巴

再黎 愉快打

唔啦 我怕會再死

頭先都係差少少就過

求其玩啦唔洗驚

打MH邊個未貓過
好玩咪得囉

依加解 無外觀裝嫁原來

sorry 自膠

好刺激

野人既可怕 帶個風去石到 最後自己死

可能佢突登既
考驗下你地

考驗下你地
最後自己死

留名

lm今晚極貝

lm

打到五點

平時我自己係小隊集會所 玩斷線大法
因為閒日要返工返學 養唔切

想問呢到有無斷線大法場 一齊打龍

10月4 炎妃王 炎妃gamma裝 + Sakura外觀
外觀無得拆件 成件笠
整外觀同時需要Sakura挑戰任張票
I II III都會出 到10月19號為止都有得打

日期未定 熔山王 熔山gamma裝

日期未定 Horizon 第三彈合作
最大 + 最小體型 歷戰恐暴龍
亞蘿伊gamma裝 + 亞蘿伊外觀

而家日日玩咁制，求刷爛西小隊，或刷極貝？

Psn: sincepieter

恐暴大細金

成件笠
條就腿咁粗 不了

熔山gamma裝如果掂嘅話，
到時成街控場武

#幾？我搵唔到，得方法
Btw 點解要淨打lv6, google 完lv6都係講斷線

新手HR 得5x, 係咪起碼有100炎妃輕弩先好打貝爺？

爛輝武推薦list

最撚勁:
R8 火水雷弓 麻斬斧 麻棍 火太刀(無屬無匠白斬)
R7賊重弩(散3) R7慘爪槍

無咁撚勁:
R8 冰水棍 眠棍(無匠白斬) 眠鎚(無匠白斬)
R8 狙擊輕弩(雷速射) 援擊輕弩(通2) 援擊重弩(貫通3) 爆擊重弩(通3)
R7角盾角棍(多20防) R6王銃(放射4)

HR同技術無乜關係，但件裝升爆係基本，否則被一招秒又無謂。

有冇爛輝斷線跟

唔該巴打，好撚勁

跟破處擴團要求好低
理論上遠程唔會食招
最好都要有轉身衣
近戰最好就客制升滿再體3啦自行避擴
除非你係見切神gp神
聽講處甚至可以freeride

你地高HR咪無關係
我真新手，5x 時仲有好多基本野未接觸

HR只代表你玩咗幾耐

其實特擊輕弩都係通2速射, 高攻過援擊, 係少左控場彈種, 同負會心 10 (可客制消除), 客制3反, 都射得好爽

尋晚好似見你地話見切4貓
岩岩拎到轉身衣，客制吸血？
客制啲武器石有無咩任易出可以刷？

有冇人同我打屍套王/極貝刷珠

R8射擊輕弩

Aoki 神
尋晚唔該哂

有無巴可以post返絢煇邊把武好用果個list
搵唔返

排一排版先
R6/7武器字頭均為魔物名稱 (角 賊 王)
R8武器字頭均為屬性 (火 水 眠)，除重輕弩 (援擊 狙擊)

火太刀 眠鎚 - 無匠白斬 潛力高

麻棍 麻斬 - 異常值高

角盾斧 - 外型 額外10防禦

慘爪槍 - 無屬 高攻 30%會心 匠1起白斬

水銃 爆鱗銃 - 唯二擴散4銃 另水銃可無擊

眠銃 - 可無擊通常4銃

王銃 - 放射4銃 R6版本客三吸血 生存力驚人

迫擊輕 狙擊輕 - 速射水冰 / 雷彈 但已被炎妃 / 妃冥輕弩取締

援擊輕 - 速射火彈 通2(天生裝填數6) 對應全異常彈Lv1&2 及 徹甲Lv2&3 可輸出可輔助

援擊重 賊重 - 貫3 散3 優秀反動裝填 一線重弩 賊重亦廣為極貝坦克所用

火水雷弓 - 優秀數值 惟火弓表現與蠻顎相若 綁定屬性解放令配技更多制肘 非必要

有錯請更正 以下私心

雙刀 - 蠻顎 泥魚 冰
棍 - 火龍 飛雷 水 冰
以上兩款武器真價在於屬攻
其中水棍對貝爺表現絕對比FF棍好

口乜先係
我好耐冇玩弓

凈係8粒彈+反動小已經屌打射擊

係咪極貝處
係就一定有人幫你破處

R7 泥魚 蠻顎 雙刀要推

口乜神偷偷入黎幫，好man

講開又講 刷番把R6賊黎客3防禦做坦先

打過擊退，受傷玩左場被虐待
呢到有人幫我破左麒麟王同鋼龍王處

唔好提了 琴晚最尾果下樣衰到
諗住學油雞著挑逗衣 引隻鋼龍去落石區
點知一著就叫停我 再接招大風炮

好詳細
唔該曬巴打

有冇野打

睇字想像到個情景 笑左

尋晚唔該哂X2

咩都打

我都想打 岩岩整左賊弩 想試下

TBTaLTWZBaF

你想打咩 我跟你打

我好撚廢 打奇撚王ok? 想整外觀

返緊尼 開場放低個code就有人尼執腳皮

金泥魚雙刀比原版多20防，但少一個洞，真係值得推介咩？

可以斟酌下
金泥魚 R7 10%會心 無窿
原版泥魚 R6 0會心 1個1Lv窿

其實鋼龍王用唔用閃光？
我偷射左2,3粒 但唔見你地有用既

係喎，睇返圖原來仲有10%會心，
畀某個網啲文字FAKE咗

會用 但唔係用黎閃跌佢
可能見有人食招就閃一閃停佢 比空間佢回血咁

個爭議位可能去左客制方面
又或者某啲巴打就係差咁個1Lv窿 就用原泥魚

正 重弩easy

有冇雷雙推介?

貓咗次

打多次ok?

ok

我想講重點係射擊高攻, 配埋無擊加攻, 客制3反, 高攻+爽射, 唔係太差的, 尤其我呢D刷唔到援擊

最高雷屬應該係麒麟，但麒麟雙劍暫時只得原版，原版麒麟武一律無白斬係最大缺憾，
反而雷片手，金麒麟比原版多60雷屬，同埋可以谷出白斬，絕對比原版優勝。
至於飛雷雙劍，金版比原版少一洞，但多20防同自帶白斬，點都好過原版，只係雷屬一律150。

屌第一下睇唔到冇晒彈自動reload左
第二下明明拎左武器 一跳落去自動收埋左即秒 sor

麒麟無白斬真係講聲再見先

我會揀金飛雷
贏唔駛出匠 可以釋放空間俾雙刀有用既技能 例如出到跑者3

但雙劍唔玩屬性不如用大大力嘅角龍/恐暴算，
玩屬性又要屬高先有用，所以係好雞肋，
最好嘅方法係唔好整住，搏遲下出更適合嘅武器

我之所以冇寫到雷雙就係因為揀唔落手

一收武就出事

又輸
不過好正 3個一齊射

我玩泥魚 蠻顎 都無用匠
推跑者3，用鬼人亂舞唔彈刀解決呢個問題

而家有無極貝團？

gay

冇強壁珠 局住要用護石 好晒位

唔係彈刀問題呀
藍上白斬 講緊係物理上10% 屬性 ~6%既增長
之後成身啲技能再發大條數就好襟計

why唔用爛輝r8

有冇團?

數字係靚啲但屬解綁手綁腳
退一步可以出跑者3 舒服好多

爛輝有無人一齊執毛?

正 4個一齊射
隻奇撚好慘

今集屬雙刀真係好難搞 我自己都係砌完用返雞脾多

Cumming

巴打 仲差幾張

想請問下極貝擴散裝應該點砌最好 如果咩珠都有

轉打屍套ok ?

有咩場打

屬性雙劍對技需求好大，
首先玩得屬就要有火龍兩件先發揮到威力，最常用係頭&身，火屬武器可考慮身&腰，每件只有3項技。
雙劍又要高耳、跑者，斬味短啲又要匠&剛刃／達人藝，
跟住又要一啲加屬攻珠、增加會心啲技。
仲要谷屬解3實在太勉強，而且R8水都只係畀R7多60水屬，不如用其他武器算。

我真係

我真係執

鎧羅弓 火水雷你地客制攻定會心？

差小小

會心

thanks

隻爪好煩

我客制左珠位

俾隻爪殺左

弓食重屬性 推屬攻除咗X屬性強化以外就係靠屬會
所以好少揀會心以外既野

有冇人打大細金啊

咁我咪全部客制錯晒

基本上得1客都係會心
有2客考慮出1洞

等等 要行開陣 3個字內番

個場仲喺唔係到？我熄左機啦

Alex啱啱番左黎
你唔打啦?

係！

要全部重新整過
Btw 多謝巴打們carry
去游個水先

屬雙刀的確係難搞
跑者3 火龍套 屬攻必要
之後就要取捨匠／達人藝／高磨 等等，夾到一樣就夾唔到第二樣

我喺公司諗住開個場執住腳毛比人入乍
見成日有人問有無團

連登有愛

爛輝斷線團

開鍵盤打一次條code > option > 全選 > 圓圈 > 複製
下次可以option > 貼上

留一個位比我夜d入

喺食咗強走藥狀態下，跑者2已幾乎等於跑者3，可以慳返個位，
會心屬性下，高匠同高耳幾乎無法共存，咁我寧願要匠著不動衣；無屬就匠耳塞都要。
我屬性雙刀係頭身用火龍，之後3件炎王Y谷達人藝，
一開波食粒鬼爆菇，等效果完差唔到發到力解3，咁耐力消耗減少就可以長KEEP。
高磨就免啦，搏貓飯送或用魚片磨算啦

正 又有勞工幫手執 我又可以免費享受

祈禱個場唔好咁快爆

古龍？

各位入到黎可以自己開任
開任果個係易啲爆大角架

有配炸彈客既巴打記住眠爆時要引爆番自己放果粒
如果唔係食唔到加成

普通怪

邊幾隻

沙漠差土砂細金 打佢要打多4隻 好不智

打完土砂之後走

素人巴打拎雷弓入4區咁勇

打到幾點？收工番去就黎

第一次打斷線房
快好多

考完試 即狗沖返黎打

人渣，要落體力3

天使

打得好差sorry

刷左成日爛輝一件想用既武器都冇

打左1x場先有細金

有無人今晚無坦奶近戰極貝團

呢排忙返join 唔到
日日都係清日任就熄機

join tonight ok?

果日比完5支冷飲你就咁
有咩解釋

買左mhw最大敵人 fifa

做乜依種玩法：挑戰難度，練反應

限制：全近戰dps，不限武器，但技能唔可以有廣域5，但可以用粉塵

級別參考(3,4個鐘頭)：
3體：
唔貓：挑戰下落三體啦
1貓：正常
2貓：有待改進
3,4貓：去打住歷戰王，青瓜練住先

唔裝三體：
唔貓 ：你收皮啦 依度唔岩你玩
每場1貓：可接受範圍
每場2貓：裝翻三體啦屌你
每場3,4貓：on9

4猫

有無爛輝斷線團？

你叫我？

跟cfu玩jor兩星期， 由練住先升級做試下落三體

一場半場唔計，計 avr

用USJ條蒼星腰諗唔諗得過?
身用火龍,另外3件炎y
咁就匠1 弱特2 達人7 屬會 達人藝
始終力解3唔太可靠唔想用

另外強走其實唔出都冇咩所謂?
睇d片都唔覺d TA撚有出

再上可以挑戰唔食塵，唔食水
最後係唔吸血

我場均大概2.5貓左右
打舊MH果班朋友話：仲插體力，緊係上速納走佬喇！

咪算快

有體3都4貓

慢慢練啦 我初頭場場包三貓

不如空裝

果場無停過，追住我嚟打

招人開第2團

下，我又真係試過打歷戰空裝wor

btw 歷王都未做到空裝 極貝邊敢

極貝空裝都羸 我叫你聲契爺

我想到下次同口乜2個要挑戰乜

極貝同油雞妹夾埋做你 d油雞妹好古惑

空裝 唔用衣裝 得把武都羸 應該可以上官網

一招都唔食去到3區都有排跳

我又唔覺wor 如果4個打

感謝COM巴帶隊

有冇非爛閪龍團？
唔想再打佢

大佬呀

以前嚟講可以考慮下，不過而家太多勁裝，
假如頭身用火龍，手、腰、腳都大把4技或以上嘅裝，
我記得前排係試過砌雙劍以外嘅武器，但覺得得不償失所以放棄咗，寧願用剛刃算。

幾時唔裝耳塞

好玩啊 無難度的mhw邊好玩

到底仲要刷幾多場

太刀裝耳塞真係浪費咗d

我去練下歷戰王先
由家陣開始唔裝耳塞打佢哋

打極貝最難接嘅技係波動拳

尋晚見完你哋班友嘅打法，就知我玩太刀係渣渣輝
輸出唔夠，見切經常FAIL

第一個場滿人了?

欣賞你 夠膽入黎高階場

仲要第一場就串鳩我

唔好趕走我d客wor

真 串我大佬

邊個唔識得 chain gor

其實唔大膽挑戰下，唔會有所長進
你哋三個人飲藥總和嘅時間 = 我自己一個實際輸出嘅時間
我尋晚打完立即要面壁，心理打撚咗咁耐我打緊啲咩？！

賠返50支冷飲俾三位先

你: 好彩我唔係第一個死
我: >>> >

我唔飲藥 企回煙睇隊友打

大佬唔好嬲 唔好一拳打死佢

小心d 方丈份人真係好小器

垃圾先帶綠煙
利申: 有時去左偷索

所以有一場4貓，連個天都要收我皮

食二手煙咁開心

擇左你夠了

擇左你夠名了

而家有無人極貝 我全擴

我大佬有小氣簿 自己睇路

加入天使教，淨係需要一日奉上5枝冷飲，就有專人保護

好窮 俾住3支先ok?

你開

每場閒閒地15支冷飲，加埋保護費的話……你都……

MOLA MOLA MOLA

開左psn: a y a x x x
no.
xKFPcwKbccc

無問題
收jor先算

加入天使教同時，要小心佢身邊嘅波動拳邪靈

鳩鳩下又200幾po
冷飲真係一個好方便推po

.

仲有南爪昇龍拳

入? -3

好想試下RTX2080推唔推到PC版MHW 4K 高畫質上60FPS

gtx派表示睇唔明

ps4派表示睇唔明

內顯派表示睇唔明

-1

收爛輝火太刀一把
100冷飲
意密

-1奶

傻的乜 市場5000啊 你100枝買毒太啦

R6果把可以考慮下

-dps

咁啊 5000冷飲加多1000爆g

100枝r7武都買唔到

我賣啊 9日後比okay?

刷左成日都無賊弩
假r7真r9

98 未

冇1000張up武士卷都冇資格出聲(好似係)

打咩

我有兩把多咗出嚟，點樣交貨？

得105張

極貝囉/C套王都得

R7出咗幾把
5000冷飲

我換哂大秘藥

好感動 我第1次過極貝

原來幫人破處

唉 d拍擋

點跟

米企鵝唔打?

佢食飯
Btw會集會你係咪冇教私人，好似我多街場人入咗黎

無較呀 不打臉哩度?

係，其他就好似未見過

add你telegram先

點換

極貝囉

我係成身cow boy look渣蟲棍果條友

你telegram係咩 我ayhaha

點解要加TG

聯絡唔到 好似而家咁 去唔去都唔知好煩

8點98 晏D做GYM

有冇巴打打歷戰王炎王

終於打完冥燈爆機
隻冥燈垃撚圾到 打到悶

3zeKMb8sbctz

爛輝斷線場。細佬我HOLD緊場。
仲有6個位。得閒入黎坐下

成日返營都見到i波偷野

有無極貝團 我片手奶

利申 未破處

今日都係收皮先
賊弩與我無緣

睇上面我間房 我last

唔洗點聯絡
我拉完仇你地先入場
到四區出完第一次黃道眠爆，爆醒之後你係用熔山重就即麻，等我拉返仇就繼續輸出就完場
同埋重咩頭先唔sos叫多個人，得三個有啲難搞

轉頭上，你開住集會先得唔得？

上定床，等破處

入

收到

等等 差5分鐘食完

我last 9半再打 打1個鐘左右

SINSINLOK

INFINITY_EDGE?
原來神手係你

講幾句先，係咪真係識玩

9半玩?

由佳妹子在嗎

係時候交冷飲啦

nf係大佬chain

你放棄啦 佢睇完code 唔會再上來

果個唔係我
而且你先係神手

Now入

見到把紫色重弩
屌你老母係岩賊

佢就係岩岩上左黎...

比我就可以了

你可以做埋擴
可以唔洗奶

入jor 另外個party

Hr任都咁少經 999hr係點做到

唔識玩擴

家陣開PS4

邀ME

快d

7hA7peH6MHp6

仲有冇大佬可以carry

唔緊要，你入黎先
我就食飯

你地打住先 我唔記得save低套裝

diu... go

入咗

接左
matt hang

你日文名？

係

開機先

開救難？

想問斷線房炸完係咪一定夠傷收工？

你要自己打爆佢角

我ok啦 下場加埋

我食飯先，晏啲再上黎打

仲未有水弓同慘爪槍

唔夠打

我要玩坦

3zeKMb8sbctz

各位大佬，有野做要出門口。
有冇人可以幫手HOLD 場?

有4條友打其他野hold緊

極貝-3

屌你變左lv1既

Full左

去另一個集會再入返黎

有冇師兄帶過極貝
街場過唔到

入唔番了

召喚破處團 -2

咩房號？

而家爛輝係咪冇得就咁SEARCH房
岩岩想搵間房打下
一SEARCH就話條件唔岩
轉一轉條龍先發現無得揀返爛輝

極貝場
6cYaAXbm7tGa
野人脆皮團
手快有手慢無
近戰請自帶避擴技能
歡迎未過新手
留言留game名
方便排位

巴打你過咗未
未就過黎
6cYaAXbm7tGa

第一次打斷線知道流程，不過如果失手各大佬唔好屌

點解我接唔到爛西任
灰左既個行

驚名 雅帕菲卡

肯出聲講野 唔好自閉應該無人小

連開場名都抄足

Sor 啱啱玩得太鳩

補慢咗 sorry

激嬲左chain巴?

係咁俾人炸

見你打得咁辛苦，咪拎黎用下囉

打極貝玩擴係著不動回復煙鳩射？

我應該冇炸地佢
佢係後面，我擴前面

斷線姐

水弓+麻太

驚咩 連sinsinlok都識 醒目d就無人小

我自己打唔爆隻角

做咩唔眠

有無斷線場？ 仲未齊

一返嚟爆左人無位

輕弩斬裂彈30秒就爆

有時SOLO想慳時間想用擴散重弩，請問有咩技能係重要/配裝推薦?
而家100幾HR仲係得1粒攻擊珠

幫咗個名成堆數字既坦
今日有啲幸運女神
最後貝貝一個鐵靠山
以為貓緊，之前其他人已2貓
件不動好彩最後一秒仲work緊
得返5份1血

點做到咁快，通常要射起碼20粒斬裂先爆
可唔可以比套配裝參考下

請問仲有無斷線團？

3ze個爛輝場大家睇住有無人hold

入得返了

考完試 光速返企
有無斷線場跟機

#397有曲

返到去即join

每100HR 1粒攻擊豬

不過好爆

撞多幾次 無計

屬解3 無傷 攻擊 挑戰者
後3個出到幾多睇你造化

帶回血煙不動衣打

打少咗個冥燈龍套

9點8有無極貝

配裝器 set自己得1粒攻擊珠
彈節 裝填3Lv 無傷3Lv 搜尋
再㩒追加技能睇下可以出到幾多Lv攻擊

不如分享下你用咩裝，咩技，咩武打

Sor 比個風撞到 走唔到

天使答案滿分

哎...最尾我有揀定去回家玉
但x左唔比用既？

爛輝斷線場係咪要排？

開多個？好似有啲人入唔返

......
係咪有極貝場

求極貝場

終於有水弓

想入斷線場

黎

Thx all
隻野真係好恐怖
Mh2見到轟龍都冇咁笠水

同求

場場打完都要排隊入返去

米企黎唔黎

開多個啦

[url][/url]
之前要扔
一放就鎖道具欄

打緊

而家知道喇
Sor 累你地要打多場

hr29 雙爆鱗好撚難打

有無人執腳毛？

裝用緊呢套

小事
10分鐘左右一場姐

無近戰撚
又要變返擴場

仲有無位？

斷線場要排隊

去新開果個啦

去左，得我一個

想請教下極貝擴散輸出應該點配裝

我想問點樣起右邊度講野

呢邊執好腳皮未

長禁手制中間塊板

再感謝 安心食個靚飯先

用密碼鎖左

打字
或一早set咗快捷鍵

一個都執住先啦～

個個都用輕弩打絢輝，因為有得眠？
我見用蟲棍斬一下傷害等如一粒斬裂

雷彈呢

爛輝斷線？

#435

缺人

比多小小時間我，等緊部機

食完飯之後，玩到鳩下鳩下咁

齊爛西

#397 斷線大法 仲有位

分開兩隻慢慢打

#435 新場

巴打好人到

有人無斷？

幫手踢踢個Oziljj 極度懷疑佢唔識斷

molamola

又有得執

佢又番黎。。。。
又踢過

17lv一件金都無
btw, 都彈左把水太刀出黎
賣10冷飲邊個要

我要
10冷飲npc買都係3000

入返第一個斷線場俾人踢
一打唔洗找

11支收

近戰極具場係咪無左？

好型

我見有人話可以比佢地互咬再執雞?

Dum 屎玉可以趕其中一隻走
兩隻一齊係煩D

賊弩

呢把有咩勁呢其實？

都唔係重

大家都是賊弩，不要分得那麼細

重弩先有用

屌你咁岩賊都得啦
都係差一個字

入左
近戰太刀

咁又爆一個集會 原班人馬又係時候講再見

2區爆咗

有位?

我入到去見到巴打佢地開左任打緊
暫時有3個巴打打緊（召左個街人）
另兩巴打打緊code red
一位hea緊

用盾斧 入左

一區其實唔使落石啦

巴打仲玩唔玩？

型到

快到癲左

未過？

我讓位比巴打

未過

巴打叫咩名（game

金泥魚雙刀
點配裝好

3位勁人幫拖

咁快黃道....

入去企就得

我去到就黃道 咁就趕唔切
龜係屋

最緊要有打丁bro做坦

宜家返營地仲食唔食黃道, 還是一定要帳篷先安全

我入去就貓左條命 0幫助

我都係海綿巴教

教埋我 試過1次太慢

今晚打左5,6場，斬斧/盾斧佔左起碼一半

想問玩擴散應該點砌裝？

街場近戰真係可以一區食曬廿支大點

應該出屬解3冥燈三件無傷攻擊防強挑戰

感謝各位巴打 出左賊弩
不過最想要火太刀
讀心game

唔該哂

痴線，爆桶都未放條龍已經死咗

俾曬我啲冷飲你，賣比我

一手交一手 賊弩 換 火太刀

我三把火太
想要援擊輕

一手換一手，送埋把雷弓

有冇D唔要既迫擊輕弩
水冰速射打炎妃王或有奇效

水雷彈點計都係炎妃冥燈抵玩
火冰我仲研究緊邊把最勁

打炎妃王要同時打水冰
水滅火
冰打龍

感覺上炎妃驚冰多D
呢把迫擊應該好岩打
我而加主流打冰的都係炎妃弩
唔算係太出色
迫擊可以上埋眠
就咁睇牌面贏炎妃弩
如果打炎妃龍的話

有得玩水滅火？？正

企係到黃道？威呀你

震緊郁唔到

未激活果陣得

笑死

同時打到水冰嘅數得晒
冥燈，麒麟，浮空
以上呢3把都無速射，射填數以麒麟計最好睇

而另外可以做到水冰嘅爛輝龍弩有r6迫擊 同 r7 r6 浮空
得r6 迫擊有速射

如果連r6迫擊都唔考慮
輪填裝數，天生反動，裝填速度去睇
麒麟係大贏家，填裝數7，反動中，裝填速度普通

但計埋支援彈屬比種，冥燈就會反勝
填裝數得5，但支援眠2麻2，仲要有2個3洞
眠爆同麻都有效提高輸出

細火可用水彈射熄佢
不過事實係恭除非團戰，否則你專心避/輸出/走位射好過

巴打應該係推薦緊R8迫擊
速射水冰彈
可以上1lv眠彈
只係水冰彈裝填數無其他幾把咁多

佢話唔要迫擊呀

原來 唔怪得一時時
之前射到以為隊友掉/錯覺

同埋你打咩怪要睇火冰同時射咁偏門
定你支冰同火各自邊把好？

我試過單打救火，晒氣
走個個繼續輸出好過

團戰就唔同
有一班hr999 幫我頂

查理哥唔洗999都cur得我

我問有冇人唔要
80支冷飲收

打炎妃梗係唔駛佢
講緊炎妃王團戰
拎黎輔助可能唔錯

等我仲睇咗咁多把輕弩先覆你

已整定套防風5 打炎妃王了

目困大師畀高帽我戴

辣殺

對唔住大佬

比佢打咗入個風到
貓車

提左走家啦

你乜game名
未見過

我同企鵝一齊同佢玩

睇你想用賊弩定炎妃弩做坦

1粒打18 1下有7定8粒 一排有8粒彈
散彈王

睇到#1成堆q&a已經唔敢入坑

近戰全晚得我無貓

你同個hr51既太刀處輸出一樣咋

有無巴打可以幫手打鬥技場隻炎妃龍?得15分鐘
我urur先hr51

岩岩先hr51

同埋想問件裝好似有技能叫炎妃龍恩寵
有個個心眼既技 佢仲寫住1/4 咁係唔係我要著晒4個 1/4先有呢個技能?

湊夠任何4件炎妃裝就有果招技

感謝 即係我呢兩日岩岩打到件燈龍裝既銳利度減半係廢左兩日
仲vo為自己勁左

咁借問聲如果飛燕珠我裝多過一粒係唔係都無用架?
我見佢得1lv 無lv2

無辨法 對你黎講可能過渡得好快 由冥燈去炎妃
但事實炎妃係差唔多出game 4個月之後既產物
防具武器乜野都差太遠

如果我而家玩操蟲棍應該咩裝好?

請教下 FF 個個特別任 係唔係要自己開clear 先得?
入人既唔得? 因為真係好似打唔到 佢跳起一野就秒左我
食左貓隻防大up 都唔得

成套騰龍笠上身先實無死
最直接就撞救難 / 搵巴打帶
有時間就谷盡而家套裝啲防先

早幾日已經見你問但我真係冇乜印象
隻野係痛但又未至於會一下秒
去R人地歷戰古龍場 打龍脈石番黎客製防具先

我就係想要FF 個套裝 但連呢個都未打到
絢輝龍在前應該無咩巴打有時間帶我

歷戰係唔係有寫明係歷戰?
感謝你先

隻怪個icon有紫色裙邊
呢到好多人爛輝都上咗岸 / 打到厭
你開場放個曲出黎睇下有冇人入都無壞

鎧玉果啲盡量做多啲賞金任
尤其而家祭典 週任變成日任 你打到就打打唔到就算 不無小補

好 其實我而家都一路玩緊
希望遇到有人carry 我

其實斷線係咪四個人都要斷哂 我睇完段文消化唔到

我當初都卡左係呢隻，佢出招又快又密範圍又大，個場又細！！撞2下就死，求救又無人，真係好絕望。
有個心得就係佢放大時收刀玩飛撲避

打算聽日請假 有無巴打一齊執腳毛 打成日

係要4個人斷哂
大原則係離線爆角 你在線爆就集會變番1Lv

晚晚都有團
4近戰賭冷飲團又有
帶過團又有
尋日7點到一直開到今朝3點幾

打普通龍脈石，應該打咩好，唔要碎，唔要大，只要中

迫擊弩冰水速射
又可以裝睡彈控場
仲有一個3lv洞
我都係攞佢黎打4區爛輝

中係2星危險度 即係HR30果啲

危險度2嘅 歷戰
即係除左雌火嘅火龍類 兩隻角龍 慘爪 爆鎚 爆鱗果d
你搵單隻要HR30嘅歷戰就岩架喇

謝

agger
請善用日文攻略網

想請下星期二

爆完 拎哂獎勵 之後就連反上集會所？
唔洗有人掛仼務？

下星期二 要返學 所以請左都無半日 不了

問題就係呢到勒
離線爆角之餘 集會所同時都唔可以丟空
有2個做法
1) 放個曲出黎 等人入 多人打自然集會長期有人
缺點 多人得濟你地自己會入唔番

2) 搵個抵諗既 入黎掛機 做自己野 得閒郁兩郁手制

3) 真係得4個人 甚至更少 圍內傾掂佢
輪流搵一個人 放完爆彈從任務歸還

哦 麻煩哂啊巴打 終於明明地

炎妃啦 都刷唔到賊弩

用黎做坦 R6賊仲好
三下客制防禦
客防有類似精靈加護既機率減傷效果

金賊我有

客1下等於1Lv精靈加護 唔可以同身上技能重疊
身上技能同客制防禦取較高等級者發動

客制防禦3次? 要成6粒石

6粒呀 但除咗R7賊 恐暴重 熔山重
都無乜邊把會再用到猛者弩

想問猛者龍脈石打咩快？
我打活動個啲歷戰古龍得1粒有時仲唔出，
出左仲要未必岩武器

脈動 本能

假已請
想問下各位巴打 你地開房執腳毛 係開小隊房 定係 就咁建立私人集會所

自己有小隊咪開小隊果個 起碼自己入方便啲
但其實用起上黎無分別

好 咁我聽日 一早開定腳毛房 開放比大家打

泰妍天使

只要你抱住練技術嘅心情去打歷戰古龍/歷戰恐暴龍
打到你發現差唔多每隻都打過70-80隻
再睇返個箱就會發現有一堆武器龍脈石

態度正確

唔洗6粒的
R6客制一次只要一粒猛石
所以3粒就可以客3次

用R6拉有個缺點就係3lv散少一粒
但優點係唔洗哂左R7果把
R7果把一樣可以出攻擊客制
拎R6呢把客3次防
仲有，R6易出好多

尋晚見話爆場我開左房同cm巴打仲有一兩個巴打一齊執，執完比人入
最後打左陣cm巴打入唔返，我掛完機想自己打下
問有無人幫手hold場成班唔撚理照打
我勸你唔好比集會個code人入，叫人留psn比你等你加佢入場好過
尋晚嗰班成班都自私撚

我的天呀

咁睇黎 我聽日都要搵人留psn 一齊執 再一齊打

尋日開兩個場
兩個場結果都係差唔多，原班人馬無得刷

所以我擴3嘅技術已經練到爐火純青

會唔會出教學

因為我平時用小隊多
係呢排先醒起呢到應該有團一齊執毛 / 刷

想問問假設我開左房
如果我走左房 最後間房會點

事關我打算聽日開間房比巴打一齊刷

要保障番自己都有得打
除左留psn邀人入黎之外都諗唔到第個方法
掃定盲先 唔駛個個加哂好友
係game入面 option 邀請好友 搜尋 打psn就可以邀佢入黎
或者 PS message 個曲比佢

留咗psn既巴打都麻煩check下自己acc啲設定
有冇set咗唔係朋友邀唔到 / sd唔到信息之類
如果預設 冇郁過相關設定就應該唔駛理

屌原來一直都睇錯巴打個名以為係CM
COM巴

我以前真係叫CM3D2

我下晝可以喺公司再開場，一唔一齊執毛？

不過今日下晝有野做 應該5點零6點先番到

一字記之：唔好貪心
隻嘢嬲起上嚟可以兩下衝死你，見唔對路就即刻掉回家玉，
死咗兩次就乖乖等轉身衣RELOAD完，
好多時未射晒一ROUND彈，件衫已經用完，所以用完陷阱後先好著衫。

巴打我都係

一齊執啦

我尋日同fd打 講話想要火太刀
賊弩 係次要 唔出都有其他野代替 玩住先

佢就真係出把賊弩比我 反而最想要火太刀 唔比我

一把勁嘅都刷唔到

我想死

人多唔駛hold場
時間錯開少少確保唔會同時斷哂就得
利申:唔知果日你個場係點

麻痺太刀又係 打左四輪 先出一把比我
出左第一把之後 三場後再出一把 真係

前日拎左轉身衣覺得自己變左無敵
依家學埋呢招回家玉，我一世都唔使死

我想要R8速射通二把輕弩，然後要賊弩
打極都唔撚中

臨weak個場出把R8太刀，開心死
屌你原來係麻太

今晚再刷la

好多把武器都未有 好想死

差火太，其他唔要
但係隻game識讀心

轉身衣並唔係無敵，
首先佢唔會閃啲動作細嘅攻擊，都有機會畀隻衰嘢磨傷，
同埋如果你重弩有盾兼提槍狀態，佢會選擇擋而唔係自動避，
佢攻擊一密集，雖然你會自動閃，但上彈會畀佢截停，
同埋防唔到震，恐暴龍大大地踩地會震到你三、四秒攻擊唔到。
我仲試過，仲未著得切衫就畀佢嗌停再撞死埋。

至於不動衣綠煙對恐暴龍都唔係完全安全，你中防DOWN再畀佢憤怒一撞隨時補唔切血貓咗，
同埋不動衣擋唔到佢招原地跳，你會受傷瞓低然後再畀佢追擊多下。

咁r6賊定炎妃散 2把都有反正
但炎妃要英雄得1次

駁唔到 我把賊弩就係例子

一講次要 即出

轉身衣擋到黃道，我就真係話佢係無敵

我想出援擊弩，垃圾火太次要

火太無你地想像中咁好 最多係贏配技空間
論全輸出 要無傷3先贏到恐暴雙天

用返雙天配全攻好過晒咁多時間刷

我諗好左一套裝 去配呢把刀 打算到時測試
但首先 要有把刀

援擊弩 垃圾火太

配吸血嚟用已經懶得轉返原本嗰兩把

你將啲激運票用晒喺打脈動本能啦
呢個任啲龍脈石係喺任務報酬到出，
所以用票變相令出石機會大啲。

賊用散彈反動細易啲拉仇，但一斷仇就要係咁跑去面前近射。
炎妃就用斬裂彈頭，可以遠距離射，唔洗追得咁辛苦，但反動大要習慣。
所以睇你自己想用邊把

原來你斬裂拉 我以為你散拉

打爛西係咁武器昇到玉同都無晒咁制🙈🙈🙈而家發覺R7的武器好似勁過R8, 猛者需求量多過英雄

歷戰麒麟宜家仲叫難？

我用炎妃都係貪佢可以得閒射擴3
但我成日射到唔肯停，之後貓車，尋日好多場都係咁

打打下慣，我自己大劍打都係10分鐘內。之前當刷珠咁打，仲易打過乜炎王，炎妃

火刀係咪唔洗出匠？
淨係谷會心同攻擊就得？

點解火太刀咁多人想要，火屬的對應龍唔係好多，雷同冰唔係用途仲多？

火太刀啲人唔會落屬解，都係玩無擊太刀。

你唔屬性解放 直接玩無擊珠
咪當物攻用 雙天刀都係咁

火太刀個優勢係長白斬 唔洗配匠
咁係砌裝方面咪可以砌其他

有把長槍，攻368, 10%會心，雷屬攻600, 應該插攻擊珠定雷光珠好，當然係講緊打對應屬性的魔物？

Thanks,巴打。
今晚去試試

長槍玩唔起屬攻
乖乖地用番慘槍啦

長白斬都真係爽，我用把爛西雷屬太刀，627攻，自帶30會心，雷屬360, 加騰龍套野，推到80會心，打爛西完全唔使磨，保持藍斬

我打左把火太刀返嚟都無用過，我只想要水弓，火弓，賊弩佢就偏偏唔俾我

英雄石槍有多所以諗住玩下。愛來打恐暴龍

水弓 賊弩有 但未出火弓

把火刀用落手感係好
但要keep無傷先高傷過雙天刀
我而加打古龍都係用瓜刀多

我打到去受傷的貝爺啦
不過呢個真係好難
求救好多次都係得d hr 2x既入黎幫我
死到而家 灰灰地

有無大神得閒carry

code?

稍等

唔好意思 講問向邊度睇個code 架? 我未開過任
同埋有無野要注意?
我只個要搵舊石擋佢大招

終於有金慘爪
但係屌佢老味，冇哂石客製

64BYznDFb7Zd

wait 5 mins

貝爺達人藝 屬解咗把野佢 唔落雷強

慢慢 我怕troll 你
隻野好煩 係咁放風 無位避
我用蟲棍唔係下下打得咁正個頭
吸引佢

其實除咗雙刀可以玩屬性之外，重有咩武可以玩？

一定係弓啦

放一次風閃佢一次
唔駛專登引佢仇 斬前手

弓 棍 片手尚可

我唔係好熟即刻收棍轉放閃 會慢dd

虫棍做坦, 堅係高手向, 極具等緊你

唔通我要轉玩吹笛 做backup

因為頭先打個幾次都無人打佢頭咪我囉

普貝放風好慢

我岩岩玩一個星期
好多野都唔熟手

多多指教

咁使唔使開求救?

我以前重整晒太刀唔同屬
原來冇咩用

有無巴打今晚打極貝
我到今時今日入街場都未打贏過

唔怕
只要唔係跳緊時間都好充裕

棍打貝爺 空戰斷完尾就可以轉番地棍
反而佢倒地可以低空O埋去追+車佢塊面
讀清佢啲體術 好多招都收得切刀可以翻滾避

慘呀

我趕唔到行去舊石度

頭先有位巴打入黎都未出場我已經釘左蓋

今晚再起度call人
我可以幫你但要有哩度d坦先得

一把雙天刀算啦 又唔係ta唔搞咁多

感謝次位 點解集會所見唔到你地但又可以入既?

有冇斷線或極貝場

貝爺回天

sorry 我突然斷左線

其實係唔係無可能打到?以我而家

唔係，好易過

點解唔使打過個code 就入得既?

ps4 個輸入法唔識用 打唔到中文

ps app用手機打
睇黎E句要擺落Q&A

新手一問, 用土砂鎚rare5嗰把, 配裝方向有咩, 想做麻痹扑頭黨
可以打進階了

求極貝刷珠場

姑且可以理解為動作值愈低愈適合玩 片手雙刀就係
弓係每一支箭都計一次屬性傷
棍係一下動作有幾下屬性傷

玩下傷害模擬器
將佢物理屬性個傷分開顯示你就明我講咩

好玩唔玩賭冷飲

極貝貝求帶

聽朝大約十點會同泰研巴打開始圈養爛輝 有意養/後join可以pm比psn佢 預下開到幾團

感謝呀!! 但我想問我頭先jl係企向舊石度點解要死?

幫唔到手執都支持下先

冇睇你,
但你係唔係用舊石頂住粒黃道?(唔係對貝貝

我企向夏洛特巴打隔離

行得唔夠入，紅光係邊就要企向舊石後面

應該起咗身

有冇巴打幫手過極貝貝
-2

即係唔好俾d 光射到要當自己向陰影?

收藏用

簡單d講 舊石係3點鐘方向
你個人就要企係9點鐘方向

10點 8點 7點都唔得

係唔係無得打架啦?因為特別得一次

338tyh3L8D8P

自由9星
活動9星

去咗自由任到
9星

我見到啦 自由 個度
可以carry 埋嗎? 我想要套衫同支棍
定已經要打極貝先可以?

咁下次啦 先感謝今次3位

同夏巴一齊黎緊

極具拎做型
普具拎裝

做型? 莫古 貓衫?

自由任救難好多時都過到
如果真係過唔到，可以上黎搵巴打
打料整裝，好似話可以打擊退9貓個任

其實打極具都做到曬兩樣野
整裝都係要佢d素材
但普貝易打好多

難度差唔多

我加血？

做型姐係外觀裝備
比你可以著緊正常裝的時候有另一套係面show比人睇
就好似以前打機online game 有做型咁

裝包曬貓衫棍武龍騎裝
打普貝就可以
因為拎到關鍵素材就可以整
新手建議打普貝出裝先
極貝就算老手打都有壓力

琴晚見識過
你地真係打到同普貝差唔多

哦 我明啦 即係我著a 衫仍然係 龍騎裝既皮
不過隕石個度真係要研究下
希望晏d 可以再打一次 我由今日6點起身打到而家
由隻搔鳥打到貝

隕石追人頭頂放 有仇追坦放1粒
無仇1人1粒 最多3粒 3區係咪都1粒

咁好似有仇好d 全部一個位 雖然可能遠左

普貝無乜所謂 極貝係舒服好多
同埋有仇唔會放大漩渦

新手有坦拉仇會冇咁易死

極貝 我同fd用擴散邪教

Thank 巴打
我第一次做奶媽 的hot key 錯曬
差的害死你地

極貝 易過食生菜
唔食回天就冇咩事

普貝1,3區1粒
極貝3區1粒
有仇1粒
其他都係3粒(每人最多1粒
由當前目標開始點名,順次序落

其實好安全
我水都費事食
慢慢吸血算

即係唔洗加血？

三枝擴好多時都可以一次仇就下一區
所以唔洗回血

但你尋晚貓咗幾次黃道喎

其實無傷唔係想像中咁難 除左打屍套龍呢d撚屌 尤其火太肯定係客制吸血

講極限 火太贏
講配技 如果你覺得自己技術唔夠好想要體力啊 或者要特殊技例如耐障 耐暈個d 同時要keep住100%會心吸血 火太係完勝其他個兩把 其他兩把根本無餘位比你塞其他技
所以唔好扼自己 唔刷實後悔

俾隻野推出去家 有次就禁左升龍拳

最閪都係個2hit combo

我師父chain教既體力3都係垃圾

火弓出左了

有咁ge技術唔要體力已經可以駕馭無傷
所以都係火太

等我今晚返完學 睇下仲有無場 有場聽日報喜

王銃，長藍斬同三客製遠勝熔山銃

有無人用過騎乘名人？效益大唔大？
個護石要成兩粒玉，諗住整唔整

有無人打歷戰王
除左鋼龍都打

最屈機係無縫二連黃道
2 hit combo有硬直 係輸出時間

團戰輕鬆兩騎 快手可以三騎
戴咗隻手仲會發光添
型棍子

黃道過左咁耐好多人都識跳 佢個鐵山靠屈好多 搞到唔敢正面打

近攻打手好易食呢下 格到第一下 第2下先最高傷

尋晚先有個近戰脆皮跳衰幾次
有迴距超易碌啲
向後碌一下乜招都無事

比火燒就無

幫大家製造緊張氣氛

似娛樂氣氛多啲

第一次打奇撚王 比我想像中易好多

見大家悶 送貓放鬆下

多血既歷戰

有耐熱衣嘛 屍套就真係無得防 正屎忽鬼

想問下用客製強化加插槽
第一次係加個新既插槽
咁第二次係再加多個插槽定升級第一個插槽？

升級槽

點解炎王龍有時招超新星會唔爆炸？ 虧左？

有人掉爆裂結晶cut佢

我估係神秘的爆裂結晶

大招都cut到 剩係知可以唔比佢走

乜原來有招式名

得佢有

有架 搵juno大招名 我記得好撚好笑

山田掌

如來神掌
打撚死你

官方名係破棘灭尽旋・天
但山田掌有印象啲

破棘滅尽旋・天

你師傅

你估一拳一隻極貝流架

有無場

等你開

SAnyk8iFZ3X

繼續近戰無奶極佢老味

係唔係來 唔來我練solo了

嚟

滅盡龍招大技都有名

無奶無坦 滅龍石輪流拉仇極貝團 -2

原來真係有招名
好似三國志6啲絕招咁型

入唔到？係咪少咗個字

sAnyk8iFZ3X

打丁bro幾多斬裂先拉到仇

solo囉 咁威呀嗎 番緊黎

連登得chain哥可以10分内solo完極貝

又撚

就黎一拳打死溶山

勁到

宜家得極貝場？

想整死油雞

一拳超人

唔係歷戰王chain god根本懶得出手
到時歷戰王一出, 開場果陣直接係要塞等, 一個升龍拳直接將條溶山打返去舊大陸

唔怪得溶山龍失蹤左

成班

起碼5飛

5飛要射晒頭?

係
射頭先拉到仇
今晚做坦

第2命 tk死jor lor-.-

幫師父幫咗仇

6點關機練

今晚處求carry
利申：近戰撚

關機練

有冇位 現家ON 針殺油雞

心中無機勝有機
已經唔係一拳打死極貝個啲近戰脆皮既level
真正既高手過招 齋諗就夠

Sor囉，尋晚近戰係咁死

連猫夏巴

有無人打恐暴龍拎珠/爛輝

貓完行門口，又黃道多次
我都唔想嫁

我有衫 比我引呀嗎

入來free ride 又唔執滅龍石 辣刹！

有射

真 有衫又唔引怪

等你引得來 蚊都訓

渣ga

想問一下
強彈珠，提高弓的通常箭的攻擊力

通常箭係指唔用任何瓶既情況下？

中咗個咆哮

赤武已倒下

free rider 過三區先入來 仲要唔識用投射器

有煙筒真係好 企係到等贏

就咁禁r2射出去就通常箭 唔關瓶事

我師父唔用石都引到佢

但點解個仇最後係我到

佢係咪就係賊重弩？

原來係咁 thx

3個同時企同1個位 chain 哥瞬間根性

氣刃緊

同埋我冇食毅力 岩岩不死

阿媽我得左啦

自帶根性的chain哥 adore

弓攻擊有5種
1:就咁射:通常箭
2:打橫把弓射:剛射(含快速射擊
3:蹲下鳩拉一陣好似想拉斷把弓咁射:龍之一矢aka貫通箭
4:向天射包石仔揼隊友:曲射
5:拎支箭斬鳩佢:飛身躍入攻擊 // 落下攻擊

男人既意志

根性既男人

chain gor 又放水

比d風吹爆咗

技術性調整

跑者chain

勁 3貓

武器大師 4種武器

雷爆 拉到仇 麻jor

脆皮chain差我幾打冷飲啊

曲？

淨飲都可以飲成年

巴打你game名係咩？

1001未 我想開post改topic

中醫話我飲得太多凍野
身體比較虛
全部俾脆皮chain累
一陣要采陰補陽
夜啲先打得

chain巴 一拳都打得死溶山
ching 小心D

收到風mark咗落小氣簿

爭得羸人肉bot先講

小氣簿

你班人好殘忍 又撚chain哥
小心chain一拳打撚到你地殘廢

一拳chain雖然可以一個打曬
不過打擴打到野處都無曬
同佢一齊玩下脆皮近戰係幾開心既

今日晏就有個巴打要刷貝貝整裝
唔知今晚玩唔玩呢？好想破埋佢處

你地食啦
今晚有排忙

油雞有場？

屌 岩岩醒起第隻game有大update
今晚應該無得刷火太刀了

我進入左半放棄狀態
火弓

我想食女

打機都俾你地恰

打貝/fifa算
援輕有緣再刷

有無斷線場？

我仲係處，今晚有無人破我？
想前後都破，打2次

同問，琴日個場無左

Alex

留定名，返緊去

同問 pm 我得唔得

琴日都有刷， 叫yin

夜d開場執
賣力巴打尋日都好似有一齊執毛

頭先自己打，打到嘔先過到，連粒龍脈碎石都無，係咪我比較黑。

執毛先有正武器出

有無場？打乜都得

極貝場
4RcCk6GcpbWs
街場中伏團
齊坐貓車雷隊友
近戰請自帶避擴技能
歡迎未過新手
留言留game名
方便排位

想試下近戰極貝，有無巴打carry

想刷珠
Devol

一齊試下囉
冇坦

次次一去沖涼就有場

要扶阿婆過馬路

返黎留返個位比你啦

3dKaEEdaXsFs
開始執毛 有興趣可以入黎幫手

密都唔加 CDROM全面進場

口乜你地打緊日任？

唔係呀 打緊外觀任only

有新？

同人打番貓頭豬頭果啲

食飯先 唔該j巴

企鵝又想偷我雞
唔怪得搵唔到滅龍石

有無包打打極貝 仲未過到

參拜教主

想問弓會唔會玩無屬?

拔刀 / 跳跳弓會

迴避衣配輕弩咁撚勁既

你地係邊

我都未過到，一唔一齊打

Game名係「」

今日日任獎勵係金票定重鎧玉

me 同口乜喺？

好呀一齊打 但係要有巴打坦

睇922，入黎

你2個好似係分流

Ok依家入

咁我都係早d訓

原本佢地果個係主流

畀條肥仔秒殺

開左任 有無巴打幫手

想挑戰近戰極貝 今日有團？

睇922入房 我都係近戰

我同天使食緊野

差一個

下次幫你，幫緊另一個
Game名係咩？

DearkaDK

我想問下擴裝係咩意思

重弩 專射擴散彈3lv

擴散彈輸出

我係大劍撚 係咪會好難打

第一次打受傷貝爺，3團都路人死哂
係咪solo會易過啲？

得一隻擴會難過啲

擴散彈裝

武：熔山龍重弩 恐暴龍重弩

必出技能：
屬解3 冥燈龍套 無傷3

挑戰者 同 攻就睇吓你有幾多粒珠啦

依度會有人幫你

巴打id係咩

Chi

差一個要咩先ok

你地有坦喎

你夠唔夠料整我套裝？

擴彈輸出

問題係我唔識玩重弩
大劍撚無辦法

極貝場（普貝未過都歡迎）
4RcCk6GcpbWs
街場中伏團
齊坐貓車雷隊友
近戰請自帶避擴技能
歡迎未過新手
留言留game名
方便排位

就

爆

1

2

3

錯jor 重作

1001

零

太慢啦台主

聽講小霸

小王？請講

王想搶鋪

爛輝都未打齊仲搶

如果佢肯

比五支冷

有冇爛輝團

俾五千支冷飲我

飲比我師

傅洗腳的

話，我就一

定唔比佢

搶到鋪頭

終於過到了
多謝chi 叔叔同夏洛特巴

花式推po....

1002

1003

1004